應承自己，忍辱4天，區選前4天停戰，即玩埋20號！點解要按住港共/黑差個劇本做？？？

港共政權，搞屎搞棍，明顯為了取消區選，真係要按佢劇本做嗎？香港人，忍一忍，過咗區選，25號再塞，有乜唔好？？？？但港共689/何妖/黑差必然有風使盡，脚踩心口，但為了取得選舉勝利，以合法方式，讓我們終極反勝，我哋忍辱負重幾日，25號再嚟，係咪咁都唔肯應承自己，達致策略性勝利！！！？？？？？？？？？記得天琦寄語，唔好比憤怒支配呀！！！！

pull

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

到支持取消區選

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得